{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-Frame/GM0022111637033/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Micro Flare Denim Dress - Asty"
    },
    "text": "ブランド[BEAKER] FrameのメーカーはFRAMEで、商品番号はFW22 / QW2Y71FR15です。 こちらはシーズン問わず着られるブラックカラーのデニムドレスです。 ブラックカラーで作業していて愛らしいムードのコーディネートが可能ですが、ホワイトTシャツやタートルネックニットと一緒にマッチしてみてください。 このアイテムは聖水FSSとオンラインで独占的に販売されています。 素材は表地なら100%です。 手洗いが必要で、必ずこの製品を単独で洗濯してください。 漂白剤を使用したり、水に長く浸しておかず、水に濡れたり汗がたくさんつくと変色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、自然乾燥にしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムドレスのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはFRAMEです。"
        },
        {
            "question": "このデニムドレスの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW22 / QW2Y71FR15です。"
        },
        {
            "question": "このデニムドレスはどのようなシーズンに着られますか？",
            "answer": "シーズン問わず着られます。"
        },
        {
            "question": "このデニムドレスのカラーは何ですか？",
            "answer": "ブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このデニムドレスと一緒にマッチするアイテムはありますか？",
            "answer": "ホワイトTシャツやタートルネックニットと一緒にマッチします。"
        },
        {
            "question": "このデニムドレスはどこで販売されていますか？",
            "answer": "聖水FSSとオンラインで独占的に販売されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムドレスの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムドレスの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いが必要で、必ずこの製品を単独で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムドレスは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "水に長く浸したり、水に濡れたり汗がたくさんつくと変色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムドレスは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥にしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 330
    }
}